[女神異聞錄5] 一周年同人四格。。。

😅👌

《D×2 真・女神轉生啟示錄》公開遊戲詳情！TGS 將展出 VR 版本

SEGA 於近日更新智慧型手機遊戲軟體《D×2 真・女神轉生啟示錄（暫譯，原名：D×2 真・女神転生リベレーション）》（iOS / Android）遊戲預告網站，並公開最新遊戲情報。

這次公開的情報，是有關於與惡魔對話、交涉就可以讓牠們加入成為仲魔的「惡魔交涉」；讓不同惡魔合體製造出全新惡魔的「惡魔合體」；只要攻擊對手弱點就可以增加行動次數的「緊迫回合戰鬥（プレスターンバトル）」等等和遊戲系統有關的情報。在公開的遊戲圖片當中，還可以看到傑克雪人（ジャックフロスト）以及破壞神濕婆（シヴァ）出現，除此之外還一併公開了以 3D 圖片打造的女神：哈索爾（ハトホル）、鬼神：索爾（トール）和魔王：歐卡斯（オーカス）等惡魔圖片，請有興趣的玩家不要錯過。

另外本作請來撰寫電視動畫《PSYCHO-PASS 心靈判官》等作品劇本的深見真負責遊戲本，角色設定則是請來參與《逆轉裁判》系列作品的岩元辰郎。以下也會刊出遊戲序章故事，以及解放者（リベレイターズ）成員：主角（男）、布施太郎（代號：百萬金（メガキン））、龍造寺梨花（代號：天婦羅之龍（テンプラドラゴン））。

本作也會在 9 月 21 日開幕的東京電玩展 2017 當中展示，除了在 SEGA 攤位上設置試玩專區外，還準備了和一般試玩完全不同的「特別 VR 內容」讓玩家親自體驗。從公開的遊戲圖片當中，可以看到玩家正在操縱惡魔召喚程式與鬼神索爾對峙。而且背景還可以看到很像是東京鐵塔的建築物，實在是非常令人在意遊戲內容。新任本作遊戲製作人的山田理一郎等人也會登台舉辦各種舞台活動。

劇本由撰寫電視動畫《PSYCHO-PASS 心靈判官》等作品劇本的深見真負責，角色設定則是請來參與《逆轉裁判》系列作品的岩元辰郎。在本作當中可以看到由豪華創作者共同打造出的《D×2》原創劇本。

‧ 故事序章

惡魔下載者（デビルダウンローダー）。通稱為「D×2」。是指能夠使用智慧型手機專用程式召喚惡魔，並且擁有使喚能力的人。

你在一名神秘男子的引導之下，獲得了這種能力，並成為守護世界的秘密組織『解放者』旗下成員，和當紅網路直播者百萬金等人一起行動，被捲入「D×2」能力者之間的戰鬥。

敵人名為『輔祭（アコライツ）』。

是基於自己內心理念所行動的另一個「D×2」團體。他們會在暗地裡排除自己目的的障礙，也就是「共感指數」高的人。

在乍看之下十分和平的社會背後，眾人的惡意正靜靜傳播開來，令惡魔下載者之間的戰鬥變得更為激烈－－

真・女神轉生官網。。。👇

老老柒柒
人設唔係女神異聞錄個隻畫風 橙。。。

正評比一二三

動畫唔知有幾多佢既戲份

張圖

唔係persona畫風已經有D唔想玩
除非劇情或者遊戲模式real正。。。

下年動畫化左pixiv應該會有更加多高質圖流出。。。

P系列人設由轉咗副島成記後 正傳一路比唔上P系

出左我都會down黎睇睇
不過未必長玩
睇情況吧

會玩都係因為啲仲魔
人設真心唔掂

其實食住p5人氣
直接將正傳轉哂p系畫風仲好啦

做死副島

手機機呢啲長期投資
用users最受落既畫風黎整其實無壞
不過可能個project一早就係p5發售之前就開始左
佢地都冇諗到p5全球咁hit😅